##**Padrao de nomes formularios
Quando for criar um formulario, utilize a nomenclatura FrmNomeArquivo. 

## Padrao para usar os pacotes.
Quando for criar formularios, utilizar o pacote, 
**br.edu.unifae.projetointegracao.views.

##Uso de branchs.

Estarei criando uma ramificação para o uso para facilitar a criação do projeto sem que tenha problemas \o/
